【Over my dead body】公民黨告急 遇本土派義工狙擊 陳淑莊發火還擊

民主派立法會初選第二日，距離晚上九時結束投票僅餘七小時，代表公民黨出戰超區的東區區議員李予信，以及出戰港島直選的東區區議員鄭達鴻宣布選情告急。

公民黨黨魁楊岳橋和主席梁家傑等在大埔廣場外行人路見記者時，遇到本土派鄒家成數名義工狙擊，包括批評公民黨支持民主回歸、「公民黨賣香港」等。楊岳橋即場激動大聲反駁，與鄒家成義工一度叠聲互批。在場的陳淑莊更大怒駁斥：「公民黨2006年先創黨，點樣支持民主回歸呀！」公民黨兩名女義工因被狙擊而激動落淚，要由楊岳橋、李予信安慰。

代表公民黨出戰超區的東區區議員李予信，以及出戰港島直選的東區區議員鄭達鴻宣布選情告急。黨主席梁家傑表示，現時距離投票完結只有約七小時，指李予信和鄭達鴻選票頗為緊張，因此告急。至於黨魁楊岳橋會否告急，楊說沒有補充。

楊岳橋、李予信等人在大埔廣場外見記者期間，遇上本土派鄒家成數名義工狙擊，包括批評公民黨支持民主回歸、斥楊岳橋去屆補選時稱「Over my dead body」，為何現在卻「生勾勾企喺度」，以及「公民黨賣香港」。

陳淑莊聞對方斥他們支持「民主回歸」後大怒，反駁：「公民黨2006年先創黨，點樣支持民主回歸呀！」陳淑莊叫鄒的義工要做功課，須知何謂民主回歸、何人支持民主回歸，以及「他們的假想敵」公民黨何時成立。

楊岳橋亦罕見動火，反駁「公民黨賣香港」的指控，楊指「內會戰役」是由公民黨打出，公民黨議員在內會發言次數最多，郭榮鏗亦因此被港澳辦和中聯辦點名狙擊，反問「公民黨點樣賣香港」，又指公民黨是無畏無懼。

律師喎

讀咁多書

關咩事
06年先創黨一樣可以係支持民主回歸架喎

依條鄒追擊保皇黨無咁落力，區選失驚無神帶住個豬咀空降大圍就知咩事

未投快投 去少人啲嘅票站

修改議事規則

又係 鄒家成

狙擊來做咩，

讀咁多書最後咪又係淪為法律民工，淨係識得咪書
要佢地好似黃國桐咁義無反顧幫手足? 不了

投咗鄒一票，但做乜主動狙撃人

大家明都唔會投其他人

街站要有火花

條友真心7, 周圍屌女人
冇話你唔屌得, 但你join得一個團結不分化為agenda既初選然後做依d野
就7到冇眼睇

有競爭先有進步

仲有要佢地好似許智峯咁私人檢控？不了

一樣還一樣
哩方面公民黨一樣做好多
成日通頂保釋手足

咪就係 初選唔追擊你班賣港撚幾時追
你地以前咪又係猛咁屌本土
泛民夠鐘收皮啦

民主選舉就係咁㗎喇
輸唔起

人哋成日都腳軟

可能財多身子弱

所以唔好再做議員

呢班人06前未出世

狙黎做咩
奶共黨都唔會搵人搞鳩泛民本土攤檔,最多都係街站鬥大聲

睇親依張樣就反感

豬咀唔係比你拉票用

對唔對得住下面個手足??

唔係話咩民主派無內訌嘅本錢
但本土咁狙擊泛民 會r到多啲支持咩

留返九月先屌民賤聯唔得？定係驚到時比黨安法咬先？

初選完之後大家要團結番

你推條共同綱領，公民黨已經第一個簽應承攬炒
咁今日又去無啦啦搞9人地做咩？

選舉緊係屌柒對手架啦

唔係呢個問題，做乜咁快同人結怨

2016話下次先投本土呀嘛

唔係淨係做一樣野架

仲有，議員應該做，有出糧

咁你真係屌錯wor

無結呀 目標一致

邊有狙擊? 01連登仔都信?

咁樣都只可以叫公民黨部分現有黨員當年支持民主回歸唔代表公民黨支持民主回歸

支持本土，踢走公民黨

本土派係咪以為把口掛住光復香港
時代革命就大撚哂 好似老奉要投比你咁
立洗會唔係得個衝字就有用
乜經驗同成績都無 口才又唔係特別好 點投俾你

以事論事

Omdb駁唔到點解生勾勾企係到

揶揄的說話，今日少講兩句，聽日團結更易。因為到總選的時候，你仲會需要說服初選落選人的支持者投俾你㗎。

推 你若放棄 誰衛我城

咪係囉，聽到r撚晒頭，咁97前個個個親英，97後個個親中？公民黨真係on99

On9 有咩好互鬧

Updates

屌女人有咩問題？
你腦生癌？

有良心律師

亦有好多光環明節保身律師

所以就應該支持泛民
咁就對得住手足啦係咪

share HK01 咩居心

Same here

最憎呢種本土派，只識踩人，唔識sell自己理念

做法不完美
希望大家團結抗共

選舉有時有啲口角都少不免，無搞到太難睇就算
同未投𠴱啲快啲投啦
利申投咗鄒

泛民同偽本土二揀一既話係
不過有真本土會揀真本土先真係對得住手足

投劉穎匡

出黎個效果同快必屌廢老屌到人人當選得佢落選一樣
同溫層覺得好型囉

屌咩撚野姐 初選目的35+ 呢個35係包本土泛民 係都要互屌咁核突 冇啦啦去挑釁人
就算我地本土贏左 泛民嘅支持者見到呢啲畫面都未必會投比本土啦 有時用下個閪腦啦 班支持泛民嘅老野唔會好似後生仔咁尊重初選結果 隨時射落街都唔益本土

公民黨

既然公文黨都失去左後生一輩支持，宣傳就公平d，唔好下下迫擊人啦

指出其他政黨偷呃拐騙有咩問題？
淨係拎投票紀錄出黎傾已經唔使講落去

01曲線加持公民黨

班老人家唔尊重初選結果咪大家一齊各自投返自己心水，一齊攬炒
誰怕誰

exactly，又唔係為私怨而屌
解釋吓點解讚成任命張舉能先啦

同樣地，支持本土果班射落海都唔會益泛民

唔係割𥱊亦不分化

公民黨班律師做唔到立法會議都可以用佢地專業幫手足

好多五毛推post

講真
鄒家成只係將大家心入面果句講出黎
成班律師其實可以做好多野
但依家佢地連中國班維權律師都不如
起碼人地賭上性命為不義發聲

真
佢屌公文袋唔係要人投佢自己
只係要屌鳩佢做過對唔住選民嘅事

明哲

寧願你sell多啲自己政治理念
好過宜家咁不停熱狗怨婦式咁狙擊其他人
初選係想集中票源
唔係分化

又係鄒家成

熱狗成

講又唔比 兒登仔屌泛民又得

民主黨就話先撩者賤姐
而家過去撩人做咩
公民黨係廢
但似乎未去到民主黨公然賣港咁仆街

屌民主黨就話還擊啫，好地地狙咩公民黨
又唔係打建制，打初選點解要打到咁難睇

到時本土贏左 支持泛民班老野唔投 你可以點?

咩事呢個時間互屌

佢屌人唔係因為想人地投佢
係想屌鳩公文袋做過嘅野
唔分化唔係大晒
屌下你就叫分化？
你有道理咪反駁
公道自在人心

班老野唔投點會係因為你一單兩單狙擊/ 爭執
本身係死忠就唔會投本土架啦。

思路清晰
選舉就係要俾選民認清楚自己投個咩人代表自己，一個垃圾政黨係關鍵時刻就出賣選民，咁都唔可以踢爆佢呀

咁泛民唔可以幫手文宣叫人支土本土？

exactly
如果真係清白點解唔攤哂自己以前啲投票紀錄/ 惹火野畀人睇?

睇投票紀錄就清楚晒，拗黎晒氣

你已經講出個分別
因為好多人永遠都覺得 指出其他政黨既問題 = 踩人
就好似上連登屌泛民有咩問題都係玩分化咁

有一班人永遠都拋唔開呢啲觀念

屌你好撚得閒咩，得返約2小時
唔吹雞叫人投票係到追擊公民黨

你追擊既野選民自有公論架啦

唔怪得論壇有人問你係咪熱狗
反熱狗但做熱狗既野 = 隱性熱狗

公民黨都唔撚屌得？

06年創黨
鬧人支持民主回歸

熱狗

既然互相幫手 大家都算係現階段盟友 又何必去屌9人

on鳩 屌兩屌就因為咁樣唔投？
乜撚野叫民主 乜撚野叫願賭服輸

我就唔理 總之就要新東三本土入去 你班on9仔屌人分化自己玩飽佢

條友做乜周圍撩交打😑😑😑

諗起癲狗

冇做出賣市民嘅事驚閪人踩你咩

選擇討壇抽下水咪算囉

追擊人做麥7

===
未投票 快啲出黎
差你一個好多

又黎呢啲「港式女性主義」

成日用性別做擋箭牌

我投左佢 但係都想佢似天琦咁 係sell自己理念多過去針人 挑人機 咁樣唔係一件好事黎

唔駛分化啦，叫多啲人投初選啦

真心有少少 唔係分化

咁唔該自我檢討下過去立法會投票記錄

on咩9姐 又唔係我on9 本來社會上班老野就係咁樣

啱呀，所以陳淑莊同omdb咪起晒鋼

你又知人地冇吹雞 睇一個支01 post就下定論

支持本土
但點解民主光譜初選都要互相狙擊
搞到好似熱狗周圍屌人咁

如果係真，使撚比錢612

幾時創黨都可以支持，正如愛港力呢啲組織咪又係呢幾年先成立，一樣支持回歸祖国喎
邏輯問題啫，好難理解咩？

雖然廢左D但點講都算係同路人
無啦啦去追擊人搵交嗌做乜撚
成個感覺極反感

指出其他非親中政黨既問題 = 踩人=分化=熱狗
佢地：咁多保皇唔屌 屌自己人
我想講嘅係
保皇狗做果d野有咩好屌（e.g支持可以趕議員走）
佢反對你先驚喇
但點解果d公文袋 民主黨又會支持呀？
咁都唔屌得？

分化撚 追擊自由友做咩

咁，我表達我既睇法，又有咩野問題？
同埋，你覺得對方做得唔好，你可以同選民承諾你會點做，例如會開會，會投票等等，而唔係只識發咗癲追擊對方，呢個係做人既修養，如果我係呢區，一定唔揀佢

咁多人死唔見你死

好撚難睇

鄒家成你係咪怕冇票成咁

屌下有咩問題，咩叫依啲時間唔屌得，日屌夜屌都得呀
依家初選咋，我就係鐘意佢夠憎泛民，如果因為佢唔識做show收埋自己就唔鐘意佢，咁本身你應該同佢政治光譜唔同

民主黨同公民黨始終都係放唔低自己個面子去承認自己以前既錯誤

公道自在人心啦都係等選民多個參考姐

睇過論壇就個鄒唔掂
懶串、語氣動作學足梁天琦
但又言之無物，不了

啲義工姐 又唔係佢本人
不過都反映到公民黨深得年輕人討厭
多得楊大狀一句OMDB

女權典型思維，人哋任何不滿都會自動導航變成針對女性

好似話公民黨只係承諾做到35+先攬炒議會

不如努力叫人投啦，唔好再討論佢啦

利申:叫左廿個

鄒家成真係好小學雞
你靜靜地，吸d中間票就一定贏。
而家咁搞，
唔係好方法，
你盞搞到票源歸邊

想知美國黨內初選啲義工有冇咁樣去搞其他候選人

初選點追保皇黨呀？定係你覺得泛民係建制B隊？

Trump 嗰時日日屌cruz 同rubio

唔使驚 有政府幫 DQ之後泛民會成最大贏家

鄒家成不了，投做實事呂智恆好過

陳淑莊一次都無見過佢係街頭

欺世盜名正仆街

初選理應係君子之爭

大家都係同路人

掛個本土派就大哂咩

一個comment post 三次會大聲啲? 三隻字錯兩隻返讀多啲書先

我真係冇投錯，
屋企人d票投左俾呂智恆、劉穎匡

泛民幾撚時係自己友？
泛民同本土嘅政治立場嚟講根本就係對立
你認為泛民係自己友嘅話，證明你嘅立場係親泛民嗰邊
本土就係你嘅對家，明唔明？

民主黨開你波就叫晒春咁
轉個頭走去狙擊人，好心咪撚咁肉酸啦...
屌尋日仲轉軚唔投VL投你，而家覺得投錯咗

連登仔真係痴撚線選舉唔去開火咁選乜9
仲要無屌錯嫁鍋 如果連登仔係美國應該係會話China Joe做乜屌9 trump
大家不分化

冇錯啦。
玩得呢個遊戲就麻煩有基本尊重

追擊dead body 都算
狙擊埋班義工做乜

民主派初選追擊保皇黨

成個post啲人都冇資格話自己係本土派
成班親泛民

係好感覺有啲熱狗
明知對家係保守民主派
而家初選就係要知民意
研究香港人普遍贊同繼續行保守溫和路線
定係行更加激主/加多本土化

佢其實知唔知條線響邊？
打土本旗號係為香港贏，唔係人地選民輸

冇人話你有問題你有你講野既權利
即係我見到騙徒呃人，我會立即揭發佢，而唔係同其他人講我唔會做騙徒
我果區都唔會投泛民我全家都all-in本土

不割席
支持鄒家成

樓主應該係講緊區選個陣
咁鄒家成個陣又真係剩屌民主黨 唔屌保皇黨既

幫公民黨拉票
無pr真係食得屎

大狀黨係濕鳩開㗎喇咪撚投 但你主動去屌人jm9

Btw 新東都係劉穎匡好

我有啲後悔投左呂
而家想投鄒

性別大哂??
咁入立法會係咪唔可以屌孽瘤??

你仲唔出去投票， 就畀投咗票嘅人話事嫁啦。

認真
鄒家成次次都係聽佢屌

佢呢啲方面有冇承諾過啲咩？
百分百出席率？所有委員會小組登記晒？全部反對？直頭當佢橡皮圖章全部唔去？次次都開拖？
所有薪金支援手足？

諸如此類呢啲

好明顯班義工自己參戰

佢就係真本土，區選果陣仲骨折，你咪又係唔投佢話佢偽本土

不分化

本土派票源一定唔係公民黨支持者度
唔排除係想R未投票既本土派

律師黨班藍血人點會同你係街頭出現
之前黃世澤都話過律師黨班人睇唔起平民 所以佢地係平民區既九西先唔夠穩陣 (本來有個毛孟靜幫佢地坐陣 但後來人地不滿黨內文化，自己退黨)
個陣律師黨係18年年尾 (好似係補選?) 仲要屌黃埔西既鄺葆賢唔幫工黨既李卓人站台
你就知呢班人幾撚離地，一班唔願意同平民經常接觸既人做乜撚嘢議員

唔同意佢地支持民主回歸呢個論點

拉

林鄭都係女人

都幾勤力狙擊泛民

偽本土? 你點知係先?
用個豬咀就係偽本土

選舉唔比屌人 屌人係分化 我真係第一次聽
不過睇死依個post都係親泛網軍上黎帶風向嫁啦

得佢一個本土咩？

已投VL

良性競爭就夠
屌完握返手大家都好睇

你幫佢催票囉
熱狗一事，搞到我好怕呢種人

上年屌撚到今年都係叫出多d jr

搞黑警，搞保安，做左乜？

字我贏公你輸

泛民護軍可以進場了

人地有陳浩天endorse 架傻仔

冇言

到本土派鄒家成數名義工狙擊

咁又唔好開口屌
用選票證明民意

唔選個會勤力狙擊泛民班賣港賊嘅，咁仲選嚟做咩？

仲要唔係鳩屌
係拎證據出黎屌
駁唔撚到就話鳩人分化

遺憾地講句
泛民雖然呢一刻唔係敵人
但亦唔會係自己人
佢哋唔再賣港已經好好

諗都知屌都屌omdb 點會屌義工

大家對待敵人既方式都唔同，泛民係想支那長命百歲，俾啖粥水班販民食之餘又唔好搞佢地，而本土派係想支那快d收皮

唔係講笑，共產黨今次贏能緊...

講得出最憎呢啲本土都知你唔係本身就支持本土啦，扮咩呀

但其實內會頂左好耐又係事實

陳淑莊都唔係咩好人 記得次次有咩大事 佢都係叫人9月投票

人地區選個陣骨折埋
咁都屈人偽本土

This is泛登

遇本土派義工狙擊

白鴿條臭閪屌先架喎

陳浩天大撚晒? 聲明黨主席

泛登泛登泛登泛登泛登泛登

販民fans知道販民光環唔夠本土嚟，咪最鍾意屈人偽本土囉

最憎你呢啲泛民打手，淨係識擺個形象出嚟偷呃拐騙
之後投票出賣香港人
btw 係邊個話本土派係共產黨？

發言最多
但冇投票都多

屌 多餘啦 你咁講 根本佢地點都唔會投本土d人
仲理佢地點諗？
如果贏左民意 我洗唔洗再八人大轎抬佢去啊
不過照你咁講用埋八人大轎 都唔會投本土啦
根本唔係 政見處事抗爭手法問題 係唔知咩叫民主
結論都係哂氣
仲要講緊人地唔係無理指控 話飯民收支那錢乜乜乜
omdb係抵屌架wo
泛民主派主權移交咁耐乜都做唔到都係事實

利申 願賭服輸 初選贏 我就投邊個

咁樣屌同一陣營嘅人，形象輸曬

公民黨司法覆核新移民由來港7年申請綜緩公屋變做1年
算唔算賣香港？

爭取雙非居留權又算唔算賣香港？

其實唔明佢策略係點
大圍咁多老人家 應該唔夠本土票

成日見啲人話泛民都係同路人，唔好分化就慶過火屎
幾撚時係同路人呀從來都唔係
你覺得泛民係同路人嘅話，就冇資枱話自己係本土派，唔該搞清楚啲政治光譜先啦
本土同泛民從來都係對立

泛民賣港賊一日唔剷除，香港一日都唔會光復

同一陣營

Dead Body 成真

真
2020年仲停留係非建制即泛民

只係一隻入選唔到做港姐可憐蟲

黃絲

睇得出泛民同本土係對立未呀

今日咁多鄒家成post

就係知自己黑歷史
講極都唔會反駁到
咪唯有亂咁指責啲本土派

你舉呢個例有d問題，如果係刑事騙徒，大家就必需揭發佢，但如果你覺得佢冇達到你既要求，你可以唔揀佢。
但作為一個參選人，為咗自己得選，用呢個方法去想踩對方，而唔係sell自己可以為選民做d咩野，呢個都係個人既修養問題

講真又唔係討厭既，純粹笑9佢姐
我有精力都拎黎屌建制屌中共啦，哂時間屌自己人做乜

玩得初選都已經係架啦
你唔想認都冇可能，
一係你就唔好參加

次次民主最黑暗的一天

同一咩陣營
從來都唔係

鄒一個做得唔好唔代表其他本土派都係咁，你太以偏概全。

利申投本土但唔係投鄒

GPHONE監都坐過，帶得起有餘呀?

班撚樣個世界就係得 保皇 販民 同 熱狗

我話投本民前都比佢地話我係販民

你有出糧！我點屌都得

理念唔同 搞清楚

畀班公文袋打手睇吓

成 義工！打漏！

屌，咁gphone都好撚造作，係人都知佢無可能係前線

on 撚9 ， 內會呢單野公民黨頂到盡啦

咁你點睇呢單

左右分不清

其實一路都唔知鄒家成做過乜
求其ig截圖話佢係本土就叫人投
同護老院掌心雷冇分別

唔會

真，係公民黨頂住內會，呢樣嘢我唔覺得本土做得到

同泛民唔同聲同氣=共產黨

唔好咁講呀，佢地會話唔通人地上前線又係度講你知咩

泛粉不意外啦 永遠都係依招

佢20歲都冇已經比佢哋洽到上心口
所以宜家咁追擊

同健吾熱狗個別私怨本土只係一線之間

算啦
本土做過咩

大圍區本身就老人邨黎
肥莉站得穩腳咁多年就知咩事
今年區選差D又要食多幾年肥膏

兩回事喎，暴動十年喎

得梁天琦受得起

有咩好狙擊

呢個唔係對立，我覺得本土派冇問題，我只係唔揀佢用呢個方法去為自己爭取當選

出現了

屌 揀人黎應

頂咗what7

倫敦金/傳銷呢類又點計？
選舉既目的就係要令選民知道投緊個咩人，老實講冇出賣過選民怕乜

咁你有道理，兩個都唔應該帶

啱 我同意泛民呢十幾年都冇野做到先令到後生心灰意冷 所以我自己都係投本土 但你參加得初選 有35呢個目標 都係當大家係暫時嘅盟友 你可以屌 咁咪係論壇到光明正大咁屌囉 冇啦啦走去人地街站到挑釁人地jm9
後生仔尊重初選結果姐 班老野呢
可能1，2單互屌冇所謂 但呢個做法本來就係錯

雙非搞屎棍，呢條罪夠鋤死公民黨

公民黨一日唔講到明香港法治已死
點樣可以說服到人佢地可以為香港搏命？
律師前途緊要過香港前途

On9jai

泛粉點睇

一樣還一樣

呢類係刑事嚟㗎，乜你覺得佢冇開會，冇投票係刑事？

匯點入面有幾多人投共

頂到支那圍插佢仲唔夠？

呢個post咁多人泛粉前泛粉後

支那有邊個唔插

如果呢個人參選咁我就唔揀佢啦，講嘢咁冇腦

食相真嘔心， 講好三不(割席，篤灰，分化) 自己就帶頭做
劉穎匡就正常好多

踢走建制先 之後先踢走泛民
由選民踢 唔係你把口

搞初選係俾你表態 選民自己識揀
要屌人去屌民建聯唔該
搞到自己成個怨婦熱狗咁 本土又點

Ching走先，呢度唔講得真話架

你咁樣又搞到人要離開呢個post扮見唔到架喇

跟住人地霸王硬上弓，就叫幾句口號算

名都打撚錯係到洗版

黨報，中聯辦都點名插郭榮鏗wor

呢個鄒乜乜 之前睇選舉論壇好重私怨mode, 我唔係個區無份選或唔選，不過我寧願投deadbody 都唔會投佢law

真心。其實我覺得鄒家成有老千feel

個別事件不作評論

未立黨即係未出世
公民黨全部人06年先出世架
律師喎

公道講句 當年補選都唔見梁天琦屌公民黨 票唔係屌返嚟 sell自己好過狙擊人啦 你比白鴿義工挑機 你還擊我當然支持 但無啦啦主動去屌公民袋 係咪想重蹈返以前分裂嘅覆轍

利申已投VL

訓左幾耐？知唔知邊個郭榮hang?

OMBD一樣冇正面回應點解未做死屍

大家係咪誤會咗二分天下既意思 係親中派同本土抗爭派 唔係泛民本土

人哋讀好多書

你自己無留意人地理念就話無 你去人地fb睇下先啦柒頭

咁郭榮鏗姐
關omdb咩事？

你不如講下係邊個公民黨創黨成員係民主回歸派？我真係唔知wor

黃子悅都有啦 又唔屌埋佢

我投本土但叫初選唔好互屌又要比你標籤泛粉 本來針對緊就係互屌呢個行為 係都要比你spin做針對本土
btw 吳同成2個都唔撚係啲咩好人

認同 本身已經唔識佢
第一件令我識佢既事就係周圍屌人
當自己本土代理人？

認同樓上

你自己上佢哋fb睇啦

垃圾思維

好少睇人睇咗

真心覺得鄒家成似老千

去到2020仲沉迷喺本土vs泛民嘅二元對立

淨係識得負皮我
負皮得嘅姐係都認同泛民同本土唔係同路啦
成日話人咩狙擊自己友你老母就自己友
唔依家狙擊你班賣港賊等幾時呀

縮番入個閪到

鄒話公民黨賣港呀

讀好多書，最後連呢啲野都可以詭辯

乜hang 郭榮鏗就知

屌對家有咩問題？

自己人初選，最好就君子之爭啦

收嗲啦泛民打手你帶風向都醒少少啦

所以，我一定唔會投呢類本土派，不過，佢唔代表所有本土派㗎
有其他本土派表現謙謙君子，着重sell自己理念
睇下呢兩日，除咗佢有咁既表現，其他本土派有冇發生咁既情況喎

選舉團體即係代表佢本人架啦
大家係某d立場唔同係好正常,但大家最終目標係一樣
客氣小小唔洗死既,窒下串下無所謂,追住屌就有d過份

你見粗口娟私底下屌鳩林鄭,商家佬又屌佢
但出到公開場個就乜都支持
呢樣先至係擴大自己派別既好方法

又一件
其實成日係度設路障搞乜L 野

民主黨抵屌唔代表你怨婦鄒做得啱喎

初選就係自己人打自己人
屌民建聯做咩
知唔知初選係做咩架

大選緊係冇問題 但你諗下初選目的 你就知道屌對家有咩問題

on撚9

同垃圾熱狗一樣

唔通初選都要含撚投咩
痴撚線架都

而家係白鴿條臭閪咬人在先喎
姐係被人打完還手都有錯呀？

君子有咩用
緊係投個會肯落力狙擊泛民嘅人啦

不過人人都有自己選擇，我尊重你

以家選立法會啊，選勇武入立法會劈友啊？

唔夠人講咪唯有屌哂兩邊扮中立
本土衰過共產黨呀

係

唔怪得佢告急啦，有你咁既修養既人支持

我都覺 直覺
其他本土冇乜咁諗
係佢我有保留
立場姐姐就似投機呃飯食
投佢不如投呂智恆啦 起碼有往績back up 14年已經係本土

鬼在ig截圖叫人投本土派只係得鄒家成個名
而特登漏左其他 例如呂智恆 阿布泰老闆

即刻有負皮
點解泛粉唔正皮我cm

新東請轉投VL

阿布泰

你spin乜春姐
你個po上年開架喎

咁睇下初選點law, 如果真係選佢出來大家都要受。

True 佢選舉團隊過半有官司 都俾上面話用豬嘴對唔住手足
初選嗰陣唔鬧 唔通真係選舉日前先鬧咩

屌對家都怨婦

目標已經錯啦，不是狙擊泛民，而係狙擊親共派同特衰政府

屌，集中屌柒奶共派好過啦

你係咪真係知架
初選係投票意向 唔係互屌吖
要互屌點解參加初選 選完輸左又要含淚
學熱狗唔選咪得
都係嗰句 你本土我會識投
唔該唔使你日日係度狙擊 仲要狙錯
睇下初選個協議先學人做怨婦啦

玩䤧力鏢？

佢有mma選手入去
我舉腳支持呀

呢個同梁頌恒有得fight

咪講撚左個吳定霖都係on9唔係好人 本來針對就係主動挑釁人呢個行為 而唔關挑釁人嘅係咩人

「未來，我唔要三分天下，我要兩分天下，未來，只會有親中派同本土抗爭派」

就係等你打完分勝負再去先唔會俾建制漁人得利
班人真係唔識㗎喎

睇乜撚野協議
初選就係係自己pool都爭取支持
屌自己人有咩所謂
駁唔到咪屈人怨婦囉
好心收收皮啦

論壇果時要鬧都應該鬧夠啦，一路jer住做乜鳩。使唔使每秒每刻都搞鳩人地？用佢地d投票紀錄來宣傳返自己每次都會認真投票唔好咩，識唔識將人地嘅錯處sell成自己優點？

你吓吓咁鬧法，班游離黃絲見到只會覺得你成個潑婦咁亂咁鬧人。就算你真係有理由，冇人會鐘意日日淨係識屌人嘅人。人地係要喺你身上睇到希望，正面少少正經講吓自己理念得唔得呀？鄒咁樣玩真心唔睇好佢可以行得遠。

倫敦金同傳銷係刑事，咪撚玩啦
講緊唔係條友直接同你講：喂，我檔野傳銷黎

某程度上我覺得泛民可恥過呢d傳銷倫敦金騙徒，後者最多都係個人金錢上損失，前者係出賣香港前途，將一代甚至幾代香港人賣俾港共政權

我spin 乜春啊？我又唔係呢區，不過由選舉論壇開始睇佢除左咬人，完全唔知佢做乜野。

一直都唔明阿布泰要入點解唔入功能組別

收皮啦 鑊鑊都係咁撚野
背後插完人之後 就用「屌柒奶共派」黎spin
大圍條臭閪白鴿舊年已經屈緊人係鬼啦

咁你應該要屌哂串黃碧雲、omdb、長毛、廢土etc既candidates
好老實講，佢地對呢班老泛民開火既力度唔輸連登

仲話我唔識野
你初選打完
最後咪一致對外囉
屌你老母連初選做乜鳩都唔識
走去話人唔識野
初選都要含撚投我真係第一次聽

順其自然啦

所以話鄒甩屌人
為屌而屌

同柯桂藍一鳩樣

泛民咪佢地嘅人囉
親共派/港共 係 真小人
泛民 係 偽君子
你見咁多人仲以為佢地係自己人就知道班賣港賊幾識得呃人

你覺得狙擊一個明顯係壞人，定係一個扮哂嘢，大眾都以為佢係好人嘅人緊要啲？

和勇不分
核爆都唔割

利申 投咗梁晃維加坦克車
不過覺得冇必要宜家屌泛民

鄒生班人依家屌錯人
係有理據咁批評定私怨狙擊你自己識分啦？

除之黃之峰 其他人真係俾唔到信心我
不如你講下你覺得邊個好
始終年輕係立法會並唔係一種優勢

得罪講句 鄒家成真係好on9

今次初選都冇共狗

真 咁做會失民意-0-0
應該用愛與和平感化先啱

屌，全部人都要冷靜

真心。

其他區啲素人我都唔覺得似老千

哪怕論壇表現未係最自然...

真心鄒家成我真係真係覺得似老千

立場姐姐或者張昆陽呢啲都係「見好就食住上」feel。有啲投機味，但冇話特別覺得唔妥

(本來諗住頭立場姐姐..但而家見咁多人投佢，我會投呂智恆)

鄒家成真心似老千小白臉 傳銷騙子

佢班義工係咪記錯omdb係白鴿黨

係咪唔知呢兩句野當初係點出黎

講真話又唔比

事實你真係需要班游離派嘅票

人地可能覺得香港一日未起個中央人民法院，一日都未算法治已死呢

我覺得本土一直有依個問題
政治主張大過一切
但我個人比較著重政治實踐
希望佢地會有進步啦

咪係囉 講初選美國兩黨初選都屌曬老母架啦
出左最終提名之後咪一樣會支持返自己黨

睇左佢初選講d嘢都擺明輸左都唔會支持泛民啦

美國兩黨primary：am I a joke to u？

依加投票你唔係要民意要咩鳩呀
唔係下下搬個4眼仔出嚟就當係串左人嫁

政治實踐? 實踐到乜 已經比人打壓到咁

owen chow同你公民黨有乜私怨 lol
兩個傳統大黨自己多年來都力不從心，最後唔止本土派，甚至係自決派/ 眾志都唔想同你地企咁近，就知大家係幾咁討厭呢兩個大黨
就算owen chow唔屌，一樣大把本土/自決派會搵位入佢兩個大黨想人唔屌咪還咗堆政治債先囉

而家邊個追擊邊個呀

你覺得

其實omdb係反送中呢一年表現還可
例如唔好搞我後面單嘢 支援速度快
又有上bbc news打國際線
但當然佢都有關鍵缺席 成日唔投票啦
至於omdb就小學雞先係咁提 2016佢講個陣一定冇估到香港法治係咁脆弱 邊有人會估到咁快直接玩一國一制

不過owen直接空降 政績又冇 內容又空泛
我點解唔投其他兩個本土派成員 兩個都有做過實事
而家香港需要行動派 9up理論叫口號無咩用

其實，你地話公民黨有咩野唔好，已經揚哂㗎啦，我只係覺得兩個參選人拉票相遇，用呢個方法去踩人，抬高自己，呢個係個人修養問題。

之前係選舉論壇，完全唔知佢想做乜
不停屌人，你睇其他區 立場姐姐，張昆陽，岑子杰，仲有個肥仔坦克 等等都唔會好似佢狂屌，就算你學毓民做顛狗，你都無佢既料，即係齋屌

係！直覺

咁你屌泛民仲屌得大力過奶共係咩玩法先？

呢兩句同光時一樣已經被班販民狗騎劫左

呢啲嘢點會單方面

人地中學就屌譚惠珠比人地話係老千......

你咪喺論壇度講，而家喺街頭仲要屌人d義工同民賤聯有咩分別

你係咪仲分唔清選民同參選人嘅分別

比bbc news問到呆咗

咁公民黨咪唔可以支持1989年既天安門民主運動？慘

選立法會只要secure 到一個光譜已經夠

唔好咁肉酸得唔得

其實大家都一樣
唔通粒定個頭盔先話打壓到實踐唔倒咩

好似係佢畀女人屌先喎
佢畀民主黨吳定霖屌佢係偽本土
之後佢就屌返條友
上年佢區選仲畀吳定霖狙擊
話佢扮跛呃票喎

初選呀
屌對家把撚咩
仲要泛民做錯過既野比對家少咩
淨係識搵屌對家黎spin
收撚鳩皮啦

拎投票紀錄出黎屌咪又係駁唔到人

家陣最緊要投本土 你唔投本土係連登會被一堆人咬
本身投左VL加王伯
諗諗下到時候都係轉一轉 家陣成班本土同飯民有乜分別

飯民走去狙擊本土 本土又走去咁樣咬番飯民
比人出黎PR都樣衰啦 本身就可以大條道理屌鳩飯民四圍咬鳩人

我覺得佢真心似傳銷小白臉

我都唔希望我估中

答到我初選點解唔屌得自己人未呀

突然覺得
OMDB俾我哋笑咗咁9耐都冇屌返我哋
都算係咁
家成咁9快就落去屌人
好彩我睇咗初選之後 投左比VL

其實做咩要狙擊呀
痴撚線
大家公公平平一齊選

衝又鬧
話搵個人返嚟唔係叫佢走去前線

唔衝又鬧
話佢淨係識睇直播

根本就未有共識
都係為屌而屌

根本個底就花到狗咁
你hide左名，同dab差唔多架咋

咁多謝 omdb冇屌我地

做咩燒埋去VL度
佢好無辜

咁佢係講錯野啊嘛佢自己都認架

以連登仔性格
佢真係噉做一定俾人圍插
話詳：坐過四年唔係大晒㗎

更係要spin 啦大佬，你屌錯對象呀嘛，和勇不分呀哥

上唔上到大台咪睇呢啲囉
ff夠未吖 剩係識係度圍爐
出去問下選民想唔想睇你地係度互狙吖

屌=唔公平

咁佢哋都要屌得啱

好似你咁就屌得啱喇

當然知 不過都係覺得未有必要咁追住嚟屌住姐
你話你初選完肯幫對方站台又唔同 不過應該相方都唔會

08年嘅高登

你可以屌鳩 鄒家成 洗唔洗做到咁盡 唔夠厚道唔夠尊重 處事手法問題
無問題 每個人都會有唔同觀點 你可以屌鳩鄒家成

但如果你話因為屌兩屌(非無理鳩屌) 而班廢老唔撚服輸 唔撚投本土
咁就另一個問題黎架
而依個問題都唔應該掛勾落 某本土派處事手法問題
因為係兩個問題黎 依個係民主 同願賭服輸 嘅關係

睇投票記錄囉

天琦真係萬中無一，鄒個底我唔覺得佢會變成天琦，我覺得會變蟲泰多d

係囉
所以答唔到囉
淨係識人身攻擊
你呢啲on9識撚民主咩

就只係睇呢個po都知互屌有咩問題啦 完全破壞曬35+協作呢個目的 本土泛民現階段確實要合作 即使雙方最終理念唔同 但開拖都係等打柒左保皇先 依加係到互屌直頭當自己已經贏左保皇咁樣

好老實 佢社運CV真係令到我想係新東投佢

但係望番呢幾日連登

你試下講其他侯選人 唔撚投本土三子其中一人都比人咬到痴鳩線
同連登果陣熱狗開始無乜分別

繼續分啦，一開始就講抗爭陣營，之後就分泛民本土，本土又分乜偽本土真本土，繼續收窄佢啦

俾位你落台大家好做唔使撕破面皮
多一個朋友好過多一個敵人
係要好似私怨鄒咁衝出黎柒

有乜問題？

講得出咁就知根本唔係本土

邊撚個要落台
黃碧雲話輸撚左初選都可以出黎選呀
你搵位俾佢落台好過啦

邊個人生攻擊你吖
同支那人一樣玻璃心唔敢面對現實

01都識用民主派初選
蘋果？泛民初選
當本土派死架？

但當然佢都有關鍵缺席 成日唔投票啦

屌你 d柒野就一句帶過曬
Bbc news個單連個鬼佬主持都笑9佢啦
仲有2016錯判形勢唔係一個藉口黎
佢有冇為呢樣野去補償 /認錯呀？

係度避重就輕黎洗地

唔係屌=唔公平
係你無啦啦開人拖為咩
大家理念唔同但目標都係一致
你幾撚憎泛民都好
而家咪又係大家參加埋同一個初選
先撩者賤

因為你屌柒完人 人地唔撚係初選後就冇左件事阿
你自己支持本土咪宣傳返自己理念囉

你屌完人 人地咪屌返你 成塊反建制咪裂撚哂囉

依家選舉係推最唔乞人憎個嗰定選岩自己理念個嗰阿？

唔會
變咗熱狗做法

目標一致

人生攻擊
你繼續9唔搭8係到講東講西啦
初選作用係咩都唔知就出黎吠人

唔好同連登仔鬥氣，回歸返去候選人本身啦

哦 姐係問你投票紀錄唔識答就屈人「冇修養」

鄒家成啱啱講粗口添呀
仲唔開po屌柒佢？

why not both
選舉就係咁
初選屌完，出左list，投票個陣自己識做
唔係初選黎把撚

參加初選唔係為35+？

講下吖 邊句人身攻擊你？你心靈咁脆弱上少啲連登好喎 btw你去睇下初選個目的宗旨要講野啦

你收撚皮啦 垃圾
白鴿背後打毒針你又唔屌？

你有冇見同區vl 巴周圍去屌對手
你哋根本係熱狗式表演

呢個係你問題喇喎
喺個各大論壇 各嗰個場口都有講啦

問題係
你屌完發洩左有咩用先
真心唔明

唉得啦得啦
知你唔識啦
成日叫人睇睇睇
咪即係你要去溫書囉
佢寫既同件事個目的唔一定一致架嘛
我真係無咩心機再理你

當然理性上可以咁樣咁樣分 但有好多老野本來就係好浮離 你屌多兩屌隨時射落街都唔益你 仲害埋其他區嘅本土 如果要最大化本土利益就唔應該互屌 想當年梁天琦為左入閘都有講自己不主張港獨 大局為重有時都係需要

班販狗唔會應架

仲有本土票源多數後生
應該諗點爭取其他年齡層支持
而家反而攪到自己神憎鬼厭

咩邏輯 我叫你睇＝我冇睇？
咪原來私怨撚啲邏輯係咁 大開眼界
冇心機又覆 你話你係咪犯賤

原來被人屌完還拖 = 上唔到大台
根據你logic 姐係被狗打都唔可以還手

exact7ly

淨係負皮 又唔回應下

你又係熱狗啦
泛民唔撚屌得架
你一屌就係私怨撚

話人人身攻擊你
連邊句都講唔出 就收收皮啦

咁佢咪屌番民主黨
攪公文袋做咩

泛民撩先喎

民主黨屌佢點解要屌公文袋

應兩句啦

就算回歸理性討論咪 無35+又係無一個侯選人答到

入到去具體可以做D咩或者佢會用乜野方法

成個論壇都係到互屌

作為一個選民我要會自己睇佢過去做左D咩仆街野 咁多年都唔洗你重溫啦
問題係我想知你入去會點做 同做D乜

好似瘋狗咁咬人就代表你做左好多野咩 只會負面印象增加
就好似白鴿黨咪垃圾咁

睇下個標題吖
係咪唔識字吖 公民黨 民主黨吖
文盲唔使周街唱嘅

白鴿條臭閪屌先喎

條友以為開地圖炮見泛民就屌就有票

其實傳統泛民同本土有牙齒印唔係由2016年開始嘅咩？

我投咗呂，感覺係實幹派，唔會嘩眾取寵，會默默做嘢果種人。

剩字吖呵 民主黨公民黨未識分
仲叫人應 知唔知醜

做多咗啦呢啲，走去狙擊人，講來講去都係omdb

係 只不過我覺得佢做D野 似威脅佢老母多D
除左 司法覆核果幾單

兌現唔到選舉承諾都唔洗比人屌？
Ching咁講 好似借錢比人人哋唔還錢
你係咁屌佢
佢唔屌返你你話佢算係咁？
係咪呢個邏輯

please over his dead body

Why both？
我解釋完點解唔好屌柒人

初選咪比機會支持本土派既人投囉
唔代表比大家圍內瘋狂攻擊大家

一係就屌你「蝦女人」無修養

喂文盲 應兩句吖
個po講緊公民黨喎
你離題講民主黨轉移視線有咩居心先

支持本土派
先對得住天崎

無錯, 選時鬥黃
選完就槍口一致對外

VL同鄒家成雖然都係本土，但又唔係同一個黨，唔應該捆綁埋一齊嚟評價嘅

再次完美展示俾藍絲睇咩叫內訌

鬧還鬧 唔好做到咁肉酸呀 結果一出 願賭服輸 敵人得一個 咪撚到9月係到搞抽水分化

港共見黃營內訌最開心

不分化不割席

皺家成係真勇武本土派
之前區選咁樣宣傳絕對唔係食人血饅頭

其實我想講屌人個啲應該係手足黎
素人無政黨背景無資源 啲義工都係上網吹雞
打住本土旗號等手足幫手
今次佢就比班義工手足拉埋佢落水啦
未來點挽回自己形象都好睇佢政治智慧了

就算屌埋omdb又有咩問題呀
51沙田個日楊岳橋係外圍食花生 反而區議員全部中曬椒

泛民係有佢哋嘅不足, 大家有目共睹,
香港人會識自己選擇,
面對依家呢個形勢, 香港人心情已經唔多好,
真係冇咩心情再聽你哋嘈,
依家真係唔係狙擊嘅時候

你理解有問題喎，你知唔知咩野叫做個人修養，拉票期間，同對手相遇，只識踩人同言語追擊，呢個咪個人修養囉
如果佢當時真係講埋粗口既，咁更加証明佢個人修養唔得囉
我唔會鬧佢，只係叫朋友唔投佢票啫

天琦上論壇唔會好似佢咁表現

你應該投vl

學下天琦個種待人處事態度啦屌
笑下對手抽下水咪算

而家到處係到撩交嗌
屌民主黨都算合理
但屌埋公民黨就真係over 咗

我想本身投某個本土
睇睇佢訪問，講到其他候選人全部係敵人
屌白鴿我接受
公民黨有做岩有做錯，唔係呢到講到咁垃圾

但去到自決派都唔可以係朋友既話
我真係投唔落
比盡幾個本土入到哂，一開波就當其他泛民係敵人既話
仲有咩合作同行動可言

屌 又spin

我唔鐘意鄒都唔會叫人投dead body啦，係咪on9 ga

應該問：「咁公民黨依家係咪唔支持民主回歸先？？」

有冇必要狙擊?

佢區選骨折
團隊過半有官司

完美示範雙重標準
怨婦支持者嘅質素有目共睹
柒左就忍啦 好瘀呀

好老實 作為一個選民
你睇完論壇 你覺得佢答唔答到比佢選到入去佢做D咩

咪臭係有邊句屌得錯
不句佢屌完人比位人入
自己形象差左要硬食返姐

總之阿豬阿狗掛住本土個牌你就要投就要撐

已經 玩埋同一個機制(初選) 仲要無講港獨 都唔叫最大化本土利益?
都仲唔夠大局為重?
班撚屌廢老 無理性 唔通要又跪又哄?
屌兩屌咋喎
他日原來班廢老撚屌 仲有其他無理要求
又要因為咁而唔做自己去退讓?
咁結果根本無左本土派 最基本嘅理念底線啦

仲有 你望下 雖然唔係公民黨 但民主黨班友 今日都有去追擊鄒家成啦
仲要鳩屌 本土派等於共產黨
究竟追擊係唔係本土派別獨有嘅問題呢?

個人感覺 我覺得追擊 真係無問題 大家玩埋同一個機制
民主議政係咁架啦 為政見處事(非鳩屌) 你屌我 我屌你
最緊係要屌完大家槍口一致 願賭服輸 先係重點

好似美國民主共和兩黨 美國內部法案屌到九彩
但屌還屌 最後去到打支那
好多法案都係參眾兩院 民主共和兩黨一致向外 人地國家咁先可以強大
撚屌廢老唔識 唔可以怪鄒家成架喎
應該要 撚屌廢老去學

我既問題好簡單
無35+ 我投你入去 你入到去會做D咩

呢條先身為呢場侯選人要答既答案
而唔係各種屌人呢樣唔好果樣唔好阿 飯民垃圾既記錄 歷史會反映

嗰日仲要畀啲記者屌添，佢見到黨友開live先出嚟扮兩嘢

救撚命 到底佢哋幾時先明班舊民主派唔係同路人

知道既人見字接龍講下佢做過乜

拋磚：
佢聯合張可森同梁晃雄 主動發起初選協議 逼泛民表態支持議會攬炒抗爭

佢地唔明架啦
只係單純為團結而團結
連初選都唔屌 咁要等幾時

同意

4年時間夠一個國家改朝換代
有咩好補償 你係咪腦出水
根本呢句野發到咁大就係連登仔覺得好笑
見人講大家又講 當係meme咁 分分鍾句野係2016講都唔知
公道講句 共產黨都唔知2020就要揭底牌啦

我自己投VL 但我覺得omdb都係有做過實事
反而owen就亂咁咬人 空有理論 冇實際行動
VL巴發起過咁多次行動
呂智恆一堆行動實事 多到數唔晒
點解會覺得owen一定好過omdb呢
就算唔投omdb 本土都都有VL巴同呂智恆
一定唔會係投owen先啦

入黎睇公民黨我的香港英文版，好失望無既

初選完就唔好再屌

本土票夠保晒三個入閘？

好老實，其實我覺得立法會選邊個入去都係「無用」
不過講開又講，VL應該dq硬，都冇機會投佢㗎喇
九月仲有選舉嘅話，應該仲有選舉論壇嘅，到時清可以再揀下邊個值得投
但唔好將「本土派」嘅人當成個個都一樣

咁當然啦
就係因為初選係圍內鬥先可以有咁大力屌咁大力
完左咪乖乖地跟住結果投囉
所以我先唔明初選都唔屌得，咁唔通選完先屌咩
到時就真係分化撚啦

新東大把選擇
唔洗含淚頭除投本土冇其他selling point嘅人
吹咩

之前講咗啦，都話唔投呢個吳乜水囉，但我唔會因為佢而唔投民主黨許智峰喎

omdb又抵俾人𠝹

btw樓主share 黨媒新聞，block

( Show Blocked User - 貓科動物 )
你隻五毛block撚咗你幾年
依家喺度扮晒嘢

同意 睇美國總統初選就明
初選要屌就屌哂佢
選完就唔好再屌

咁去攻擊人又唔好既。同一陣營，唔好互相出醜

啱阿 初選唔屌等幾時
你去到真選舉 或者選完再屌
到時先麻煩 選完槍口一致向外 先最重要

佢個區係林卓廷呀

好啦 你要屌 咁屌完你有咩得著 本來泛民同本土大家都係鐵票 廢老唔會投本土 後生唔投泛民 除左黃同鄺做到野嘅泛民外
呢個po我諗冇10成都有9成人係投左本土 但差唔多有一半人都覺得個鄒係on9 先唔講班廢老 連班後生都覺得佢on9 咁係咪又係你互屌走去挑釁人想得到嘅結果

上面好多人唔撚識架
叫我睇下初選咩宗旨喎
屌你笑撚到我
全世界初選都係圍內屌自己人屌到反皮
咁先出到個最多人支持既
之後大選，就變左敵我，咪take返party line囉
唔通primary完左先走去屌自己黨友咩
依家都唔屌得就真係惡過共產黨啦

包括批評公民黨支持民主回歸、「公民黨賣香港」等。楊岳橋即場激動大聲反駁，與鄒家成義工一度叠聲互批。在場的陳淑莊更大怒駁斥：「公民黨2006年先創黨，點樣支持民主回歸呀！」

又好似岩wo

唔比屌泛民

所以班人根本唔明初選係做咩野
初選都要含撚投我真係第一次聽

哦 姐係柒撚完就咁樣一句「4年xxx」就可以一句帶過
咁你2024之後記住咪再屌差佬

屌得
不過有d人話無本土就投白票果d就真係唔配有民主
無論如何 尊重初選結果

傻閪

vl 個光譜大少少同易入口
owen 果種唔係個個受到
同埋用踩低人黎抬自己都唔係一個好方法

公民黨我未知咩原因

但佢之前狙擊民主黨係有道理架喎
民主黨不斷主動搞鳩佢在先
以下係佢Facebook兩個posts:

【全港全面殲滅民主黨】

民主黨你搞我義工，我鄒家成就同你奉陪到底！

舊年我參加過區議會選舉大圍選區，同區有民主黨吳定霖。

當日，我因為受傷要坐輪椅。所謂嘅「同路人」竟然開咪鬧我扮跛、偽本土、偽勇武。

到今日！同樣喺大圍美林邨，民主黨吳定霖開咪公然侮辱我嘅團隊成員：話佢哋偽本土、偽勇武，話前線從來冇見過佢哋。

我嘅義工，從冇開咪標榜為前線，亦根本冇需要。但係民主黨公然挑釁，以自己「前線視野」質疑手足，確實惹來公憤！

原來民主黨對前線嘅定義，係要「見過」。眾所周知，過去一年前線過住蒙面生活，如果要鬥前，恐怕你哋民主黨毫無資格。

我又想問啦，係咪要團隊成員張貼被捕紙先獲得你哋民主黨認可嘅「前線」？咁樣只會顯示你嘅無知、視野狹窄！

你可以侮辱我，但如果你搞我嘅義工，我就同你奉陪到底！

美林邨！I’m coming!

#狗急跳牆
#盡現本性
———————————————
民主黨吳定霖： 本土派=共產黨
佢親口講！

各取所需啦
無論如何請尊重初選結果

屌人都中pt先扣到人血

打公民黨梗係叫佢地死攬法治、一票三投、omdb

認同
玩得初選就應該要跟返
依家係為左最大議席化
派系之爭係初選之後應該放低

認真黃子悅個d都唔應該用

我只係舉個例，我投比邊個，唔一定因為佢係咩嘢黨，或者本土，只會睇佢個人表現，表達能力，轉數快唔快，有冇腦力，另外個人修養都好緊要
如果對同路人係爛仔格，小人格就怕怕

香港01

無錯
選完就唔好再講咩無本土唔投

班廢物律師咁耐孖左靜默遊行重做過咩

咩邏輯黎
回歸之後創黨就唔可以支持民主回歸
咁我89之後出世係咪就唔可以支持64大屠殺
對一件事件既態度同你幾時創黨無關架喎
Btw 回歸 淪陷

如果對同路人係爛仔格，小人格就怕怕
你講緊黃碧雲？

鄒家成 is on9

時序似乎係傳統泛民出口先

你有咩理據support佢會變蟲泰？

可以狙擊下楊岳橋唔開會嘅

屌人係唔會幫到你套論述同時亦唔代表你會增加支持者，最多只會令被屌班人少左支持者
屌得多冇益

美國總統大選不嬲互屌

呢啲人選咗入去都唔知會唔會團結
分分鐘變撚咗熱狗排斥泛民自成一角
日日屌泛民當功績

真前線點會用呢款眼罩
不過又真係擺拍黎
唔要求得咁多

參加初選都係自己人
洗唔洗咁樣屌人啊

我冇聽佢講乜嘢，但我都唔會投佢喎，唔好諗到個個會盲撐先得㗎

根本個個講呢句野就係諷刺而家香港法治已死
身邊大家都會講 就係覺得搞笑同埋感嘆香港法治死得咁快
你就講到佢搞到香港法治死咁 都低鳩能
佢本身讀法律 一個律師係2016個陣相信香港法治係好合理
你條傻鳩就將連登仔玩膠嘅嘢當係金石良言咁
仲要用黑警比一定係冇撚出過去見過班狗幾喪盡天良 冷氣軍師你縮返入你老母個閪度啦

咁你應該係話佢本人支持民主回歸
而唔係個黨

係嫁
素人diu泛民就洗唔洗講
泛民diu素人係共產黨就係正義

鄒憑咩？做過啲乜撚野
睇到佢戴豬咀做道具就燥
淨係識收割

如果佢贏咗，立法會選舉我都唔會投佢

你條人渣為左含販民可以去到咁盡
我被狗打到爆缸入廠個陣你就真係做冷氣軍師呀

HK01
等睇炒車

呢個真係黑人問號
最奇怪嘅係佢一宣布參選仲有好多acc話佢係本土要投佢

美國侯選人有冇去人哋嗰度踩場

你點投你無問題 民主機制 初選就係咁用 無問題
但你講到2020唔知連支共都唔知自己要戰狼
所以OMDB 甚至泛民主派 無人需要負責
又講得太過啦

大佬佢係議員黎架 唔係一般市民阿
係民意代表 係應該帶領香港
如果佢講左 做唔到 就姐係佢鳩UP
姐係佢無政治遠見 無執政嘅意志
咁佢憑咩仲做議員?

四方閪 當年講過自己硬骨頭
//我地就係天生一副硬骨頭 我地就係企硬2012雙普選//
結果最後入中聯辦 之後政改投讚成票

香港點解主權移交左廿幾年
一年衰過一年
就係因為佢地毫無遠見 無執政嘅意志
做事得過且過
又有你依雒人 覺得
//4年時間夠一個國家改朝換代
有咩好補償 你係咪腦出水//

千錯萬錯都唔係議員 唔需要負責
然後年年投佢地 香港先搞成咁明未阿?
真係唔知邊個先腦入哂水

我拎豬嘴黎返工Tim
屌你老母鬥撚完未？

真的
我剛好路過

發言最多
得個講字
律師乜撚都唔做
許智勇做

人地有埋陳浩天endorse呀 傻仔

我一向都係投本土 你老母就含泛民條撚啦
邊含仲要邊口upup omdb 話佢個弱智仔教佢講
邊度爆缸呀？ 打機個陣呀？

陣間班販狗又話梁天琦「蝦女人」

平時對公民黨無乜好感
但如果dead body同呢條友揀
我會揀dead body

你幫omdb含到咁樣都叫本土

有d係義工，但好多都收足錢

搞分化

所以呢？咁佢係on9仔我都要投？
咁同掌心雷有咩分別

Ching洗唔洗去驗腦？

咁米投第二個law, 呢個只係比喻

初選都要告急好收皮啦

係鄒既義工 又唔係鄒去屌
佢今日屌吳定霖ja

利申 唔係呢區

路線唔同何來分化？
唔分化咁你投唔投白頭佬？

泛民譴責抹黑狙擊本土就得？

不分化不割席咁話喎，不過周圍狙擊自己隊友啫

修改議事規則單野已經夠賣港啦，最好笑係陳淑莊當年有份投支持，然後真係比主席驅逐果時就出黎喊苦喊忽

唔好鬧嚟鬧去啦，好撚煩

初選，有乜好屌？

咁點解要狙擊人？係咪要鬥黃鬥本土？即係我唔投本土派我就唔係同路人？

呢個時候仲玩呢啲
鄒家成冇政治智慧可以唔洗投，其他區投本土，呢區可以放棄

同咩路人唔好咁空泛啦
你投泛民果個理念係乜？目標係乜？

係香港獨立，定維護一國兩制？

點解要狙擊人？
咁泛民點解要狙擊人？

黃絲都有分淺中深黃，一定要buy佢哋嗰套？

你咁同熱血公民啲人有咩分別 日日鬧人哋唔夠黃只會令人更反感

無撚聊，呢個舉動超肉酸同好難去支持。

玩狙擊真係好撚核突

批鬥同路人=仆街過保皇黨

唔想整臭候選人個名嘅話
唔該啲義工behave yourself

鬧白鴿我都明走去狙擊公民黨做乜？佢哋係膠，但係咪公民黨唔夠本土派班人黃？

而家係白鴿個阿嬸屈佢係鬼在先

佢條team有一半有案件咩喺身，話埋比你知又點？好撚好笑？

所以班熱狗日日屌黃絲 咪搞到自己過街老鼠咁囉

呢啲就無人睇

上面班打手好撚肉酸啊

問題係佢地有冇覺得泛民係自己人姐

又含？

下次第二個啊

反口啊公民黨

所以我會投劉，
而家立法會點都暫時會有泛民，
本土點樣同泛民合力去做 都好緊要.

對於鄒家成咁強硬，我會有少少擔心。

連登仔

首先本土派就唔係黃絲，全部都係唔認同黃絲大台自立門戶，讀下歴史先黎討論政治啦

1901年梁啟超發明中華民族，自此黃皮膚嘅人就被「中國人」你有其他身分證同就係背祖忘宗，你想獨立就係分化撚

2014年泛民發明黃絲帶，自此爭取民主嘅人就被「黃絲」你有其他政治主張，用武力，你就係分化撚，你想獨立就係俾位中共入

泛民&黃絲只係另一種形式嘅中共&小粉紅

初選有得揀都叫含？

難怪渣哥同龍門鬥左咁耐啦,仲怪錯左佢地做怨婦

等睇佢入到議會同鄭松泰一樣玩自閉

有得揀都揀deadbody

Sorry 你話唔叫含咪唔叫含

大家都係同路人，你哋嫌人哋唔buy你哋嗰套ok，點解要不停鬧班黃絲？鬧民建聯唔見佢哋咁落力

香港人已經唔係以前咁蠢（eg.亂咁屈人係鬼），但本土派繼續咁強硬只會好似熱血公民咁俾人當過街老鼠

who

初選有得揀 點會叫含？咪睇民意鍾意邊個囉

omdb贏咗，9月要含嗰個係你咋

利申 我初選投咗本土，9月得泛民揀我會照投佢哋

呢鑊真係食豆食著屎
初選原意本來就係鞏固同路人集中票源
走去屌鳩對手點樣做到呢個效果呢?
如果係咁佢入初選做乜柒姐

咁初選有本土你揀，上面條撚樣都揀deadbody，
到11月又話逼住含

上面個驅逐共党話兩個會揀omdb 我先話含

你投本土過嚟搭嗲jm9?

我又咁諗,如果初選都贏唔到,本土係咪仲有能力贏到

初選贏唔到佢哋反口照選？

因為我唔會私怨大過天囉 為大局 我會照含淚投同路人

會受人唾棄

咁公民黨話哂都搞過五區公投 算係咁

公道講句人地真係冇支持過民主回歸

本土派再係咁落去好危險 以為日日屌同路人人哋就會buy你

嘩，對鄒家成好反感。。。

屌冇人答

之前睇論壇 鄒家成講野都冇point 好快就比人KO
佢同張崑陽比 真係差好遠
得個衝字 鬧字
之前佢參選區議會嗰陣 鄒自己已經成日撩交嗌
煩到嘔 日日經過 就聽佢喺度追擊泛民

佢又嘔鬧民建聯班廢物架wo

初選結果都未出就自己內鬥先
等睇輸左初選果邊唔順氣走返出黎𠝹票狙擊攬炒

所以你係要話嗰個人而唔係個黨囉
個黨真係06年先出世喎

點解係得呢個鄒家成周圍同人鬧交

賓洲加乘，撚頭

好撚小學雞幫唔落

2020年都仲可以奶共添

本土派咩鄒家成素人一個 冇學歴 冇政治智慧 一定唔會投 本土派除左sunnycheung其他都廢

貶民打手全面進化

梁天琦當年都應該係輸喺你呢種人手上

唔想同你討論落去

民主党、黃碧雲、desdbody係同路人？
初選張攬炒聲明都唔敢簽，由頭到尾都為議席

如果你講許智勇、飛機師我都谷啲

哩個咩撚鄒家成縮返入個西到啦 一票不投鄒9成

民主黨搞你啲義工
所以你屌公民黨?

你畀熱狗搞 你屌返本民前得唔得?

本土真係令人跌眼鏡

同黃店貼周梓樂一樣，痴線

算啦我都講埋呢句 如果你咁著重私怨要鬥黃 寧願射落海都唔投啲你所謂嘅非同路人 咁你同投票畀共產黨冇咩分別

支持鄒家成

呢個係中間派

初選都要狙擊有啲肉酸

公民幣, 律師黨
法治有幾蠶食, 公民黨有食蠶食

佢同新西張可森、港島梁晃維一體，同張崑陽、王百羽、黃子悅等等都有互相支持，呢堆緊有啲入倒選，鄒入倒嘅話邊使玩自閉
根本而家某組織開晒機器攻擊鄒家成、立場姐姐呢啲威脅倒某組織新東選情嘅人

有錯請指正，唔知佢本人係唔係現場

如果淨係得佢嘅義工，佢地言行都算落鄒家成度？
本土冇人冇資源、好多人都係臨時搵番嚟做義工
都幾難控制到佢地講咩
如果咁都算到鄒家成頭上，會唔會對佢唔太公平

即係你想講公民黨冇搞過本土派？

睇完留言 唔怪得連登比人笑泛登 上面有個話寧願投deadbody 痴撚線論壇

跌你老母咩 人哋比泛民搞先架 睇清次序先啦傻閪

咁都鬥黃？民主党鬥黃先你唔講？

真係好小學雞，做唔到大事
眾志嗰幾個成熟過佢好多

投泛民同投俾共産黨有咩分別？

咪你有你做
佢有佢做
罵人好型？

你咁講 我都覺得似
根本鄒家成同其他本土派/ 自決派/ 眾志都有聯繫 純粹係唔妥傳統泛民
特別係新東呢個黃色票倉 應該都似係兩大黨某兩條友開行turbo攻擊佢唔講咁白啦

要講其中一單既話 公民黨既余若薇當年咪就係屌鄺葆賢唔幫張卓人拉票

如果真係要認真搵返公民黨搞鳩本土派既往績
應該都好多料可以慢慢搵 傳統泛民啲track record都唔方好得去邊

淨係「今次投7號下次先投6號」已經夠

唔講誰對誰錯
本身睇選舉論壇佢表現都算係佢果區最差
論述不定只係講建立香港民族主義 刺破所有假象
Eg:一國兩制 泛民政棍話語權 心諗洗鬼你刺破 係人都知啦
比我感覺佢唯一selling point就係打住本土旗幟
口才 論述 往績 同其他本土派都好似有段距離
Btw 好彩我唔係佢果區 如果唔係都幾頭痕

之前其他人嘲諷中立嘅立場 你就屈人似5毛
而家你又喺度嘲諷明顯係黃嘅同路人
你精神分裂定係點

肉鳩酸

屌 好彩睇完選舉論壇無投俾佢

淨係蘋果日報已經夠

好記得楊則天話OMDB個Package好

係人都知？你確定？同埋個論壇得佢撕破35+呢個偽命題 盲嘅都知35+係冇可能嘅事 個個仲打晒飛機話要爭取35+
同埋中共最先dq咪就係本土嗰班 泛民嗰班票都唔識投你估中共會搞佢?

咁噚晚張崑陽屌黃碧雲係咪又唔啱？
又一個泛民打手

擔心國師多啲

啱
個個吹奏超區坦克車
我睇完初選論壇之後
真係淨係覺得鄺仔一個講嘢有內容有說服力
其他人印象麻麻
唔係一句本土就得
都要presentable

鄺狗立法會投票史都唔掂嫁

泛民前嗰十幾廿年present得幾好啊 最後做咗啲咩出嚟？而家共產黨話事啊大佬 光復議會？唔dq你都偷笑啦

一貫賣港泛民口吻

賤聯見到呢d畫面開心死

真心，你join得個初選就係當大家係選舉聯盟

幾唔鍾意有咩牙齒印都要忍左佢，如果唔係你就一早反枱玩

我最驚有人輸左之後反面話大家根本唔同路線又反枱唔承認結果

幾時有呢個幻象出黎，議員職責包括埋保釋手足

你未食藥定未飲咳水呀？

誇張 打手多到 我指反鄒嗰啲

我想問，有咩好攻擊?